最刻骨銘心的說話

長痛不如短痛

我愛你